<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mahirap Na Katotohanan on Mga Kristiyanong Hesus</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/mahirap-na-katotohanan/</link>
    <description>Recent content in Mahirap Na Katotohanan on Mga Kristiyanong Hesus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>tl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/mahirap-na-katotohanan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ang Dahilan</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/ang-dahilan/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/ang-dahilan/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sapat para sa alagad na maging tulad ng kanyang guro, gaya rin ng isang alipin sa kanyang amo. Kung tatawaging Beelzebub ang may-ari ng isang bahay, ano kaya ang tatawagin sa mga naninirahan sa loob nito? &lt;a href=&#34;http://www.biblegateway.com/passage/index.php?search=Matthew&amp;#43;10%3A25;&amp;amp;version=50;&amp;amp;interface=print&#34;&#xA;&#xA;&#xA; title=&#34;Read Matthew 10:25&#34;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA; target=&#34;_blank&#34;&#xA; &#xA;&#xA;&#xA;&gt;Matthew 10:25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ang Mabuting Hindu</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/ang-mabuting-hindu/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/ang-mabuting-hindu/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tinanong ng isang relihiyosong tao si Jesus, &amp;ldquo;Ano ang gagawin ko upang magkaroon ng buhay na walang hanggan?&amp;rdquo;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ang Pag-Iwas sa Katotohanan</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/ang-pag-iwas-sa-katotohanan/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/ang-pag-iwas-sa-katotohanan/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang pag-iwas sa katotohanan ay nangyayari kapag ang isang tao ay sadyang gumagamit ng malabong wika o wika na sadyang nagtatago ng katotohanan. Napakaraming nangyayari sa mundo ngayon at napakadalas din ng nangyayari sa ating komunidad.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pagtatalikod sa Iyong Mga Magulang</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/pagtatalikod-sa-iyong-mga-magulang/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/pagtatalikod-sa-iyong-mga-magulang/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang isa sa mga dahilan kung bakit hindi tayo gaanong nagtuturo tungkol sa pagtalikod sa mga magulang ay dahil ito ay isang bagay na ginagawa lang natin sa praktical, higit pa sa aktwal na itinuturo namin ito theoretically. Tinalikuran namin ang aming mga magulang sa pamamagitan lamang ng pamumuhay na magkakasama, seven days a week. Ang mga kabataan na biglang nag-decide na sumali sa isang komunidad na tulad namin (pagkatapos tumira kasama ang kanilang mga magulang) ay &amp;ldquo;tinalikuran&amp;rdquo; ang relasyon na mayroon sila sa bahay bilang isang natural na resulta ng pagpili na tumira sa amin. Ito ay hindi gaanong naiiba sa kung ano ang nangyayari kapag ang isang tao ay umalis sa bahay upang magpakasal, lumipat sa isang apartment nang solo, lumipat sa isang student accommodation sa isang unibersidad, o maglakbay o mag-abroad.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pakikinig sa Bagay na Ayaw Nating Pakinggan</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/pakikinig-sa-bagay-na-ayaw-nating-pakinggan/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/pakikinig-sa-bagay-na-ayaw-nating-pakinggan/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang nais sabihin ng araling ito ay napakahalaga na ito’y halos isang pangunahing kinakailangan para sa pananampalataya. At gayunman ito’y tila napakabihira (at napakahirap ipabatid) na halos hindi ito umiiral sa mundo ngayon.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
