<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Patnubay on Mga Kristiyanong Hesus</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/patnubay/</link>
    <description>Recent content in Patnubay on Mga Kristiyanong Hesus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>tl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/patnubay/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ang Madulas na Dalisdis</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/ang-madulas-na-dalisdis/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/ang-madulas-na-dalisdis/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nagkaroon kami ng diskusyon kagabi at sinabi kaagad ni Jeremy, “Ako’y nakakakita ng isang artikulo mula rito.” Pinag-usapan namin ang konsepto ng isang “madulas na dalisdis” sa aming Kristiyanong paglalakbay, at nakaisip kami ng isang bilang ng mga nakawiwiling obserbasyon. Ang argumento na aking tinutukoy ay ang isang nagsasabi na ang isang tiyak na gawa o pagtuturo ay maaaring magdulot ng maraming masahol na mga gawa.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ang Tunay Na Konsensya</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/ang-tunay-na-konsensya/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/ang-tunay-na-konsensya/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Agad kong napagtanto na dapat ako&amp;rsquo;y nabigo saanman sa aking mga pagtatangka na turuan ang mga tao na kilalanin at sundin kung ano ang tinatawag natin ang ating konsensya.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Badyet, Iskedyul at Listahan ng Mga Gawain</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/badyet-iskedyul-at-listahan-ng-mga-gawain/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/badyet-iskedyul-at-listahan-ng-mga-gawain/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang isa sa mga pinakamahusay na imbensyon sa kasaysayan ay ito na marahil ang pang-araw-araw na iskedyul. Ang mga relo (lalo na ang ang mga murang relo) ay dapat ang kasunod na pinakamahusay na imbensyon. Ginawa nilang posible para sa karamihan na maisaayos ang kanilang mga iskedyul, upang sila’y makarating sa isang lugar sa tamang oras.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Balikan ang Oras</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/balikan-ang-oras/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/balikan-ang-oras/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang ating oras ay ang ating buhay. Kapag binigay mo ang iyong oras sa isang tao o bagay, ibinibigay mo ang iyong buhay. Kapag nagsasayang ka ng oras, sinisira mo ang iyong buhay. Kapag ginamit mo nang maayos ang oras, ginagamit mo nang maayos ang iyong buhay.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kami&#39;y Tama at Sila&#39;y Mali</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/kamiy-tama-at-silay-mali/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/kamiy-tama-at-silay-mali/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sa loob ng aming komunidad, sinusubukan naming gamitin ang Gintong Panuntunan &amp;ndash; pagsukat sa ating mga kilos sa pamamagitan ng parehong mga prinsipyo na ginagamit namin para sa pagsukat sa mga kilos ng aming mga kaaway, at bise bersa. Kaya kung, halimbawa, gusto namin ng kalayaan na ipamahagi ang aming mga panitikan, kung gayon naniniwala kami na dapat magkaroon sila ng parehong kalayaan. Kung mali para sa kanila na gumawa ng dibisyon sa aming mga ranggo, kung gayon hindi kami dapat na sadyang magtakda na gumawa ng dibisyon sa kanilang mga ranggo. At iba pa.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Karakter</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/karakter/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/karakter/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ano ang nangyari sa huwaran nang pagkakaroon ng mabuting moral na karakter?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Karunungan</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/karunungan/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/karunungan/</guid>
      <description>&lt;p&gt;May ilang mga kwentong pambata kung saan may isang taong nakakuha ng isa o higit pang hiling, at pagkatapos ay sinayang nila ito sa mga bagay na hindi nagdudulot ng kaligayahan. Katulad ng mga kwentong iyon ang nangyari kay Solomon na binigyan siya ng Diyos ng isang hiling. (&lt;a href=&#34;http://www.biblegateway.com/passage/index.php?search=2&amp;#43;Chronicles&amp;#43;1%3A7-12;&amp;amp;version=50;&amp;amp;interface=print&#34;&#xA;&#xA;&#xA; title=&#34;Read 2 Chronicles 1:7-12&#34;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA; target=&#34;_blank&#34;&#xA; &#xA;&#xA;&#xA;&gt;2 Chronicles 1:7-12&lt;/a&gt;) Ito ay hindi gaanong naiiba sa mga fairy tale, maliban na ang isang ito ay may tunog ng katotohanan. Isang pribilehiyo na mabigyan tayo ng Diyos ng isang hiling! Matalino si Solomon upang humiling ng karunungan.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kaya Gusto Mong Magsimula ng Iyong Sariling Ministeryo?</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/kaya-gusto-mong-magsimula-ng-iyong-sariling-ministeryo/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/kaya-gusto-mong-magsimula-ng-iyong-sariling-ministeryo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Madalas sumulat sa amin ang mga tao na hindi nasisiyahan sa nakikita nila sa mga simbahan ngayon, kaya gusto nilang magsimula ng kanilang sariling ministeryo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mga Pumipiga sa Baba</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/mga-pumipiga-sa-baba/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/mga-pumipiga-sa-baba/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ilan sa amin ang pumipiga ng toothpaste mula sa gitna, at ang ilan ay pumipiga mula sa ilalim. Gusto ng mga pumupiga sa baba na sundin ng mundo ang kanilang halimbawa; ngunit ang mga pumipiga sa gitna ay nangangatuwiran na ang gayong pagkahumaling sa kaayusan ay lumalabag sa kanilang indibidwalidad na kusang-loob.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pag-aaral Upang Mag-aral</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/pag-aaral-upang-mag-aral/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/pag-aaral-upang-mag-aral/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Mag-aral ka upang maging kalugud-lugod sa paningin ng Diyos, isang manggagawa na walang dapat ikahiya, na wastong hinahati ang salita ng katotohanan.&amp;quot;&lt;/em&gt; (&lt;a href=&#34;http://www.biblegateway.com/passage/index.php?search=2&amp;#43;Timothy&amp;#43;2%3A15;&amp;amp;version=50;&amp;amp;interface=print&#34;&#xA;&#xA;&#xA; title=&#34;Read 2 Timothy 2:15&#34;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA; target=&#34;_blank&#34;&#xA; &#xA;&#xA;&#xA;&gt;2 Timothy 2:15&lt;/a&gt;)&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pag-aaral Upang Makita</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/pag-aaral-upang-makita/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/pag-aaral-upang-makita/</guid>
      <description>&lt;p&gt;**Unang Bahagi&lt;br&gt;&#xA;**&lt;br&gt;&#xA;&amp;ldquo;Kung hindi makikita ng mga tao kung saan sila patungo, sila’y masasasawi.&amp;rdquo; (&lt;a href=&#34;http://www.biblegateway.com/passage/index.php?search=Proverbs&amp;#43;29%3A18;&amp;amp;version=50;&amp;amp;interface=print&#34;&#xA;&#xA;&#xA; title=&#34;Read Proverbs 29:18&#34;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA; target=&#34;_blank&#34;&#xA; &#xA;&#xA;&#xA;&gt;Proverbs 29:18&lt;/a&gt;)&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pagkakataong Magnilay Habang Walang Tumutuligsa</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/pagkakataong-magnilay-habang-walang-tumutuligsa/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/pagkakataong-magnilay-habang-walang-tumutuligsa/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang artikulong ito ay isang pagpapatuloy ng isang paksa na madalas na lumalabas sa nakalipas na ilang taon. Tinatalakay nito ang dilemma na umiiral kapag ang isang pinuno (o ang komunidad sa kabuuan) ay nakatagpo ng isang tao na nagpapakita ng ilang espiritwal na pahiwatig na magaganda, ngunit nagpapakita rin ng isang atubili na harapin ang isang partikular na kahinaan o pagkakamali. Ang aming tradisyunal na paraan ay kumuha ng karaingan sa nagkasala, at isulong ang karaingan mula sa unang yugto hanggang sa pangalawa, hanggang sa ikatlo, at sa wakas ay paalisin siya sa komunidad kung ipagpapatuloy niya ang kanilang pagtanggi na harapin ang pagkakasala. Ang proseso ay nasa Kasulatan at kapaki-pakinabang.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Subukan Ang Mga Espiritu</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/subukan-ang-mga-espiritu/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/subukan-ang-mga-espiritu/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Maraming pagkakataon kung saan dapat nating hatulan ang ibang tao, at sabihin kung naniniwala tayo na sila ay tama o kung naniniwala tayo na sila ay mali.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Walong Paraan Upang Malaman ang Kalooban ng Diyos</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/walong-paraan-upang-malaman-ang-kalooban-ng-diyos/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/walong-paraan-upang-malaman-ang-kalooban-ng-diyos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Walang partikular na nanggagaling sa mga Quaker ang artikulong ito, maliban kung ito ay maaaring nauugnay sa konsepto ng tahimik na pagsamba, kung saan ang mga Quaker ay naniniwala na ang Diyos ay maaaring makipag-usap sa mga tao.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
