<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Hesus on Mga Kristiyanong Hesus</title><link>https://MgaKristiyanongHesus.github.io/tags/hesus/</link><description>Recent content in Hesus on Mga Kristiyanong Hesus</description><generator>Hugo</generator><language>tl</language><lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://MgaKristiyanongHesus.github.io/tags/hesus/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Anong Gagawin ng Isang Huwad na Hesus?</title><link>https://MgaKristiyanongHesus.github.io/blog/anong-gagawin-ng-isang-huwad-na-hesus/</link><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://MgaKristiyanongHesus.github.io/blog/anong-gagawin-ng-isang-huwad-na-hesus/</guid><description>&lt;p&gt;Mayroong isang slogan na sumisikat sa mga simbahan (lalo na sa U.S.) na nagtatanong &amp;ldquo;What Would Jesus Do?&amp;rdquo; (“Ano ang Gagawin ni Hesus”) Ito ay pinaikling WWJD? nagtatampok ang mga letrang ito sa lahat ng bagay mula sa mga T-shirt hanggang sa mga alahas. Pareho sila’y gumaganap bilang paalala para sa nagsusuot na isipin kung ano ang gagawin ni Hesus sa anumang sitwasyon, at bilang patotoong Kristiyano kapag tinanong ng isang hindi nakakaalam kung ano ang kanilang kinakatawan.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Ang Rebolusyon</title><link>https://MgaKristiyanongHesus.github.io/blog/ang-rebolusyon/</link><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://MgaKristiyanongHesus.github.io/blog/ang-rebolusyon/</guid><description>&lt;p&gt;Ito ay isang pag-aaral sa Bibliya. Mangyaring tingnan ang mga talata.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Hula sa Panahon ng Pagtatapos at ang Pahayag ni JesuKristo</title><link>https://MgaKristiyanongHesus.github.io/blog/hula-sa-panahon-ng-pagtatapos-at-ang-pahayag-ni-jesukristo/</link><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://MgaKristiyanongHesus.github.io/blog/hula-sa-panahon-ng-pagtatapos-at-ang-pahayag-ni-jesukristo/</guid><description>&lt;p&gt;Ang mga hulang nilalaman sa mga libro ng Daniel, Pahayag, at ng mga Ebanghelyo ay may maraming antas, bawat isa sa kanila ay balido; ngunit kung tiningnan lamang mula sa isang taimtim na adhikain na malaman at sundin ang katotohanan. Ang Pahayag ay isang integral na bahagi ng buong mensahe ng Diyos sa Bibliya, at ang susi sa pag-unawa sa libro ng Pahayag ay ang mga turo ni Jesus.&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>