<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Magpropesiya on Mga Kristiyanong Hesus</title>
    <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/tags/magpropesiya/</link>
    <description>Recent content in Magpropesiya on Mga Kristiyanong Hesus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>tl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/tags/magpropesiya/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ang Hukbo na Birhen</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-hukbo-na-birhen-/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-hukbo-na-birhen-/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang ikapitong kabanata ng Apocalipsis (tungkol sa hukbo na 144,000 katao), tulad ng karamihan sa Apocalipsis, ay hindi pinapansin ng karamihan ng mga Kristiyano sa batayan na maaaring bigyan ng maling kahulugan ng mga panatiko upang isipin na sila’y bahagi ng hukbo at ang iba ay hindi. Isang kalokohan!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ang Regalo ng Propesiya</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-regalo-ng-propesiya/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-regalo-ng-propesiya/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang ilang pagkabahala ay mas nauunawaan, at mas tapat, kaysa sa iba.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ang Tatak ng Halimaw</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-tatak-ng-halimaw/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-tatak-ng-halimaw/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang huling libro ng Bibliya ay pinangalangang Ang Pahayag ng mga protestante at Ang Apocalipsis ng mga Katoliko. Ito ay isang patulang paglalarawan sa labanan sa pagitan ng mabuti at ng masama, gumagamit ng napakaraming mga simbolo at nilalang upang ilarawan ang mensaheng ito.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dumating Nawa ang Iyong Kaharian</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/dumating-nawa-ang-iyong-kaharian/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/dumating-nawa-ang-iyong-kaharian/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Habang ang mga tao may seryosong pagkabahala para sa kalagayan ng planetang ito, ang pagbabalik ni Kristo ay nagbibigay sa ating ng pag-asa.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hula sa Panahon ng Pagtatapos at ang Pahayag ni JesuKristo</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/hula-sa-panahon-ng-pagtatapos-at-ang-pahayag-ni-jesukristo/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/hula-sa-panahon-ng-pagtatapos-at-ang-pahayag-ni-jesukristo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang mga hulang nilalaman sa mga libro ng Daniel, Pahayag, at ng mga Ebanghelyo ay may maraming antas, bawat isa sa kanila ay balido; ngunit kung tiningnan lamang mula sa isang taimtim na adhikain na malaman at sundin ang katotohanan. Ang Pahayag ay isang integral na bahagi ng buong mensahe ng Diyos sa Bibliya, at ang susi sa pag-unawa sa libro ng Pahayag ay ang mga turo ni Jesus.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mga Alipin ng Antikristo</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/mga-alipin-ng-antikristo/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/mga-alipin-ng-antikristo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang serye ng Left Behind ay nakakainspire, iyan na ito ang nakakapag-isip sa mga tao na isipin ang tungkol sa seryosong mga sitwasyong na may kinalaman sa buhay at kamatayan. Gayunman, madalas itong nagpapalagay na, kahit nahaharap sa mga panahon ng kagipitan, ang buhay para sa mga Amerikanong Kristiyanong fundamentalist ay magsesentro sa parehong mga pagpapahalaga at layunin na sumasakop sa kanilang mga buhay hanggang ngayon. Sa ibang salita, ang mga tao ay mananatiling sumisimba bawat Linggo at naghahanap buhay sa mga natitirang araw ng isang linggo, sa gitna ng Pagsubok at lahat nilalaman nito. Magkakaroon pa rin sila ng sapat na salapi, at sila ay lilipad pa rin saanman sa mundo sa gusto nila. Wala sa libro ang nababanggit tungkol sa kondisyon ng mahihirap na Kristiyano. Ang materyalistikong pilosopiyang ito ay isinagawa sa panahon (sa kwento) kung saan ang mga tao ay dapat na seryosong ikonokonsidera kung ang kanilang mga pagpapahalaga na kanilang isinabuhay bago na nangyari ang pagsubok ay talagang tama.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mga Palatandaan ng Mga Panahon</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/mga-palatandaan-ng-mga-panahon/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/mga-palatandaan-ng-mga-panahon/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Digmaan at Kapayapaan&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ang mga digmaan ay ang pinaka karaniwang patunay naibigay na ang katapusan ng mundo ay papalapit na. Ngunit nabanggit ang mga ito nang espisipiko ni Kristo bilang patunay na ang katapusan ay hindi pa nadating: “Makakarinig kayo ng mga digmaan at mga bali’ balita ng mga digmaan. Ngunit huwag kayong mababahala dahil talagang mangyayari ang mga iyon, bagama&amp;rsquo;t hindi pa iyon ang katapusan ng mundo.” (&lt;a href=&#34;http://www.biblegateway.com/passage/index.php?search=Matthew&amp;#43;24%3A6;&amp;amp;version=50;&amp;amp;interface=print&#34;&#xA;&#xA;&#xA; title=&#34;Read Matthew 24:6&#34;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA; target=&#34;_blank&#34;&#xA; &#xA;&#xA;&#xA;&gt;Matthew 24:6&lt;/a&gt;)&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
