<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Malakas Na Karne on Mga Kristiyanong Hesus</title>
    <link>http://localhost:1313/categories/malakas-na-karne/</link>
    <description>Recent content in Malakas Na Karne on Mga Kristiyanong Hesus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>tl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/categories/malakas-na-karne/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ang Dahilan</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/ang-dahilan/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/ang-dahilan/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sapat para sa alagad na maging tulad ng kanyang guro, gaya rin ng isang alipin sa kanyang amo. Kung tatawaging Beelzebub ang may-ari ng isang bahay, ano kaya ang tatawagin sa mga naninirahan sa loob nito? &lt;a href=&#34;http://www.biblegateway.com/passage/index.php?search=Matthew&amp;#43;10%3A25;&amp;amp;version=50;&amp;amp;interface=print&#34;&#xA;&#xA;&#xA; title=&#34;Read Matthew 10:25&#34;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA; target=&#34;_blank&#34;&#xA; &#xA;&#xA;&#xA;&gt;Matthew 10:25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ang Pag-Iwas sa Katotohanan</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/ang-pag-iwas-sa-katotohanan/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/ang-pag-iwas-sa-katotohanan/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang pag-iwas sa katotohanan ay nangyayari kapag ang isang tao ay sadyang gumagamit ng malabong wika o wika na sadyang nagtatago ng katotohanan. Napakaraming nangyayari sa mundo ngayon at napakadalas din ng nangyayari sa ating komunidad.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bilang Depensa sa mga Pedophile</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/bilang-depensa-sa-mga-pedophile/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/bilang-depensa-sa-mga-pedophile/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mayroong ilang mga pagtatangka na mag-incite ng galit laban sa aming sarili sa pamamagitan ng pagpapahiwatig na sinusuportahan namin ang pedophilia. Dahil ang isyu ng pedophilia ay pabagu-bago ngayon, ito ay isa sa mga pinakamadaling salita na gamitin kapag may sinusubukang mag-incite ng lynch mob. Ang media, ang magkabilang panig ng pampulitikang spectrum, halos lahat ng simbahan, at halos lahat ng miyembro ng pangkalahatang publiko ay nasa pagitan ng mga gustong pumatay ng mga pedophile sa pinakamasakit na paraan na posible (sa right) sa mga hayag at mahigpit na tinutuligsa ang gawain (sa left).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Davidito; Sa Pamamagitan ng Kanilang Bunga…</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/davidito-sa-pamamagitan-ng-kanilang-bunga/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/davidito-sa-pamamagitan-ng-kanilang-bunga/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nung first kong na meet ang Children of God, more than 30 years ago, sila noo’y nakakakuha ng maraming opposisyon mula sa mga simbahan. Isa sa kanilang pinakamahusay na depensya ay ito: ‘Hatulan ang isang puno sa pamamagitan ng mga bunga nito’&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kalayaan, Panalangin, at Paulit-ulit na Ginagawang mga Kasalanan</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/kalayaan-panalangin-at-paulit-ulit-na-ginagawang-mga-kasalanan/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/kalayaan-panalangin-at-paulit-ulit-na-ginagawang-mga-kasalanan/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mayroon akong ilang iba&amp;rsquo;t ibang mga saloobin na nais kong ibahagi sa inyo, bawat isa ay malamang na karapat-dapat ng isang maikling artikulo sa sarili nito. Gayunpaman, hanggang sa o maliban na lang kung makakuha ako ng ilang bakanteng oras upang gawin ang mga ito bilang hiwalay na mga artikulo, isasama ko lang silang lahat sa liham na ito, dahil may isang karaniwang tema sa pagitan nila. Ang tema ay isang pagpapahayag lamang ng pag-aalala tungkol sa kung saan ang mga tao ay patungo sa espirituwal, lalo na sa sitwasyon na ang mga indibidwal na base ay nagsasarili na mula sa isa&amp;rsquo;t isa.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pagtatalikod sa Iyong Mga Magulang</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/pagtatalikod-sa-iyong-mga-magulang/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/pagtatalikod-sa-iyong-mga-magulang/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang isa sa mga dahilan kung bakit hindi tayo gaanong nagtuturo tungkol sa pagtalikod sa mga magulang ay dahil ito ay isang bagay na ginagawa lang natin sa praktical, higit pa sa aktwal na itinuturo namin ito theoretically. Tinalikuran namin ang aming mga magulang sa pamamagitan lamang ng pamumuhay na magkakasama, seven days a week. Ang mga kabataan na biglang nag-decide na sumali sa isang komunidad na tulad namin (pagkatapos tumira kasama ang kanilang mga magulang) ay &amp;ldquo;tinalikuran&amp;rdquo; ang relasyon na mayroon sila sa bahay bilang isang natural na resulta ng pagpili na tumira sa amin. Ito ay hindi gaanong naiiba sa kung ano ang nangyayari kapag ang isang tao ay umalis sa bahay upang magpakasal, lumipat sa isang apartment nang solo, lumipat sa isang student accommodation sa isang unibersidad, o maglakbay o mag-abroad.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
