<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kwento on Mga Kristiyanong Hesus</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/kwento/</link>
    <description>Recent content in Kwento on Mga Kristiyanong Hesus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>tl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/kwento/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ang Matinding Pagtakas</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/ang-matinding-pagtakas/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/ang-matinding-pagtakas/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ito’y isang kwento na mahirap isalaysay, at ito’y marahil ang dahilan kung bakit tumagal ng mga labinlimang taon bago namin ito maisalaysay. Ang bahagi na mahirap ay ang hindi paglalahad ng kwento, ngunit ang bahagi na mahirap ay ang katotohanan na palagi naming iniiwasan na mamigay ng mga testimonya tungkol sa mga himala, dahil sa sinasabi ng Bibliya tungkol sa masasamang taong nagnanais ng mga himala at hindi nakokontento lang sa hindi gaanong senseysonal na katotohanan. Alam din namin na ito ay maaari maging medyo nakakapanghina ng loob na makarinig ng mga mahimalang salaysay ng iba pang mga Kristiyano kapag ang ating sariling buhay ay tila hindi kapanapanabik kung ihahambing. Dapat naming simulan sa pagsasabi na ang kwentong ito’y marahil isa sa  tatlong nangungunang kwento ng paglalaan ng Diyos sa loob ng 35 taon ng Kristiyanong paglilingkod. (Baka sa isang araw, maikukwento namin ang iba pang dalawa!)&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Davidito; Sa Pamamagitan ng Kanilang Bunga…</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/davidito-sa-pamamagitan-ng-kanilang-bunga/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/davidito-sa-pamamagitan-ng-kanilang-bunga/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nung first kong na meet ang Children of God, more than 30 years ago, sila noo’y nakakakuha ng maraming opposisyon mula sa mga simbahan. Isa sa kanilang pinakamahusay na depensya ay ito: ‘Hatulan ang isang puno sa pamamagitan ng mga bunga nito’&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
