<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Mga Pagkakatulad Sa Mga Quaker on Mga Kristiyanong Hesus</title><link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/categories/mga-pagkakatulad-sa-mga-quaker/</link><description>Recent content in Mga Pagkakatulad Sa Mga Quaker on Mga Kristiyanong Hesus</description><generator>Hugo</generator><language>tl</language><lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/categories/mga-pagkakatulad-sa-mga-quaker/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Anarkiya at Pasipismo</title><link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/anarkiya-at-pasipismo/</link><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/anarkiya-at-pasipismo/</guid><description>&lt;p&gt;Bagama’t palaging matibay na mga pasipista ang mga Hesukristiyano, at bagama’t sila ay mapanuri sa mga herarkia ng relihiyon, sa artikulo sa ibaba, sinusuri nila ang mga kahinaan sa kanilang sariling posisyon.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Bakit May Labis na Pag-uusig?</title><link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/bakit-may-labis-na-pag-uusig/</link><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/bakit-may-labis-na-pag-uusig/</guid><description>&lt;p&gt;Sinipi ng sumusunod na artikulo si William Penn, isang sinaunang Quaker, alang-alang sa pag-uusig. Ang mga kasalukuyang Quaker ay lubos na iginagalang sa buong mundo; ngunit may panahon na sila, tulad ng mga Hesukristiyano, ay labis na pinag-usig dahil sa kanilang pananampalataya.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Isang Sulat sa Isang Kaibigan</title><link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/isang-sulat-sa-isang-kaibigan/</link><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/isang-sulat-sa-isang-kaibigan/</guid><description>&lt;p&gt;Ang pananaw ng mga HesuKristiyano sa unibersalismo (kung saan hindi pananaw ng anumang Australyanong Quaker na kilala namin maliban sa aming sarili) ay na si Jesus ay paaanuman nagbigay kapangyarihan sa Diyos na magbigay ng unibersal na kaligtasan. Sa baba ay isang liham na aming sinulat sa isang konserbatibong mananampalataya na hinamon ang aming pag-aangkin na maaaring maligtas ang mga taong hindi kristiyano sa pamamagitan ng dugo ni Jesus (at ng biyaya mula sa Diyos) basta’t sila ay kumikilos sa lahat ng liwanag na mayroon nila.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Mga Pagpupulong ng Panalangin</title><link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/mga-pagpupulong-ng-panalangin/</link><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/mga-pagpupulong-ng-panalangin/</guid><description>&lt;p&gt;(Ito ay isang pag-aaral sa Bibliya, kaya kailangan mong hanapin ang mga sanggunian sa mga panaklong kung gusto mong makuha ang buong kahulugan ng artikulong ito.)&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Walang Anumang Dungis</title><link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/walang-anumang-dungis/</link><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/walang-anumang-dungis/</guid><description>&lt;p&gt;Sa susunod na artikulo, ang mga Hesukristyano ay kumukuha ng isang paboritong sipi ng mga Quaker na nagmumula sa banal na kasulatan (tungkol sa &amp;lsquo;paglalakad sa liwanag&amp;rsquo;) at pinagsama ito sa ilan sa mga paboritong ebanghelikal na mga kasulatan tungkol sa &amp;lsquo;kaligtasan&amp;rsquo;, upang ipakita kung ano ang paboritong turo ng mga Hesukristiyano&amp;hellip; tungkol sa katapatan. Sumusunod ang ilang artikulo na binibigyang-diin din ang pangangailangang maging tapat sa kagustuhan sa anumang kahilingang teolohiko. Ang ganitong inclusivism ay karaniwan sa mga Quaker at mga Hesukristiyano.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Walong Paraan Upang Malaman ang Kalooban ng Diyos</title><link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/walong-paraan-upang-malaman-ang-kalooban-ng-diyos/</link><pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/walong-paraan-upang-malaman-ang-kalooban-ng-diyos/</guid><description>&lt;p&gt;Walang partikular na nanggagaling sa mga Quaker ang artikulong ito, maliban kung ito ay maaaring nauugnay sa konsepto ng tahimik na pagsamba, kung saan ang mga Quaker ay naniniwala na ang Diyos ay maaaring makipag-usap sa mga tao.&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>