<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Positibo on Mga Kristiyanong Hesus</title>
    <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/tags/positibo/</link>
    <description>Recent content in Positibo on Mga Kristiyanong Hesus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>tl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/tags/positibo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ang Gintong Sinulid</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-gintong-sinulid/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-gintong-sinulid/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nagkaroon ako ng isang pangitain na napakalakas at mukhang mahalaga.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>No Pain No Gain</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/no-pain-no-gain/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/no-pain-no-gain/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sa mga unang taon ng aming komunidad, kaming lahat ay aktibong lumalahok sa mga fun runs. Ang mga mas seryosong atleta ay madalas na sinasabi, “No pain, no gain”. Minsan namangha ako sa tindi ng disiplina ng ilang mga atleta upang maging mahusay sa kanilang isport. Araw-araw ay ginugugol nila ang maraming oras sa paghubog ng kanilang pisikal na lakas, bilis, at tibay. Upang maging mahusay, kinailangan nilang makalampas sa tinatawag na &amp;ldquo;the pain barrier&amp;rdquo;. Ngunit kapag nagtagumpay sila, lalabas sila sa kabilang bahagi bilang mga nagwagi.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ngiti, Mahal Ka ng Diyos!</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ngiti-mahal-ka-ng-diyos/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ngiti-mahal-ka-ng-diyos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mayroong mas malaking kasalanan kaysa sa pagsuway sa Diyos; ito’y ang kasalanan ng hindi naniniwala na mahal ka niya.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pag-asa</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/pag-asa/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/pag-asa/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dumalo ako sa isang simbahang pagpupulong kahapon, at ang pagbasa sa Bibliya noon ay ang pangako mula sa Lumang Tipan na hindi hahayaan ng Diyos ang isa sa kanyang matutuwid na lingkod na higit pa sa masaktan ang kanilang mga paa sa isang bato. Kung siya’y nahulog, ipinangako ng sipi na ang Diyos ay magpapagala ng isang anghel upang alalayan siya. Tila hindi nakikita ng kongregasyon ang anumang kontradiksyon (o kahit isang ugnayan) sa katotohanan na ang pagbabasa ay naunahan ng isang anunsyo na ang pastor ay hindi naroon sapagkat siya’y nahulog sa likod ng kanyang sasakyan, at lubhang nasugatan ang kanyang galanggalangan. Maliban sa malinaw na katatawanan ng sitwasyon iyon, narito ang madalas na di-pinapansing kontradiksyon na ang ilan sa mga bagay na nababasa natin sa Bibliya ay tila hindi sumusukat sa ating pang-araw-araw na mga karanasan.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
