<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mga Malalalim Na Kaisipan on Mga Kristiyanong Hesus</title>
    <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/categories/mga-malalalim-na-kaisipan/</link>
    <description>Recent content in Mga Malalalim Na Kaisipan on Mga Kristiyanong Hesus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>tl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/categories/mga-malalalim-na-kaisipan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ang Tunay Na Konsensya</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-tunay-na-konsensya/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-tunay-na-konsensya/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Agad kong napagtanto na dapat ako&amp;rsquo;y nabigo saanman sa aking mga pagtatangka na turuan ang mga tao na kilalanin at sundin kung ano ang tinatawag natin ang ating konsensya.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kami&#39;y Tama at Sila&#39;y Mali</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/kamiy-tama-at-silay-mali/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/kamiy-tama-at-silay-mali/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sa loob ng aming komunidad, sinusubukan naming gamitin ang Gintong Panuntunan &amp;ndash; pagsukat sa ating mga kilos sa pamamagitan ng parehong mga prinsipyo na ginagamit namin para sa pagsukat sa mga kilos ng aming mga kaaway, at bise bersa. Kaya kung, halimbawa, gusto namin ng kalayaan na ipamahagi ang aming mga panitikan, kung gayon naniniwala kami na dapat magkaroon sila ng parehong kalayaan. Kung mali para sa kanila na gumawa ng dibisyon sa aming mga ranggo, kung gayon hindi kami dapat na sadyang magtakda na gumawa ng dibisyon sa kanilang mga ranggo. At iba pa.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Karakter</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/karakter/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/karakter/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ano ang nangyari sa huwaran nang pagkakaroon ng mabuting moral na karakter?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kristiyanong Siyensya</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/kristiyanong-siyensya/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/kristiyanong-siyensya/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sa librong Life After Life, isang doktor ang nag-iinterbyu sa daang-daang mga tao na klinikal na namatay at pagkatapos ay muling nabuhay. Napuna niya ang isang bilang ng mga pattern sa kanilang mga karanasan. Isa sa mga pattern na ito ay ang malawak na paniniwala ng karamihan sa mga taong ito habang sila ay namamatay na ang kung ano talagang mahalaga sa buhay ay hindi sa kung gaano karaming pera ang iyong nakikita, ngunit sa kung gaano mo minamahal ang iba at kung gaano ka natututo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pag-aayuno nang Hindi Tumitigil</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/pag-aayuno-nang-hindi-tumitigil/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/pag-aayuno-nang-hindi-tumitigil/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang ganitong uri (ng demonyo) ay hindi lalabas, maliban sa pamamagitan ng pagdarasal at ng pag-aayuno. ([Matthew 17:14-21][28]).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sabihin Lang Ito</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/sabihin-lang-ito/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/sabihin-lang-ito/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Wala talagang masama sa ano ang sinasabi ng &amp;ldquo;panalangin ng makasalanan&amp;rdquo;, kahit na madalas namin itong supilin noong nakaraan. At ang pagkuha sa mga tao na talagang sabihin ang mga bagay na nasabi sa panalangin ng makasalanan ay isang napakabuting ehersisyo. Hinihiling ko lang na maaari nating kuhanin sila na tuluyang sabihin ang mga bagay na iyon. Ang aming reklamo tungkol sa panalangin ay kadalasang madalas ito ginagawa nang isang beses, na nagpapalaya sa mga tao mula sa patuloy na paglago sa kanilang pananampalataya.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
