<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mga Inspirasyonal on Mga Kristiyanong Hesus</title>
    <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/categories/mga-inspirasyonal/</link>
    <description>Recent content in Mga Inspirasyonal on Mga Kristiyanong Hesus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>tl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/categories/mga-inspirasyonal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ang Madulas na Dalisdis</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-madulas-na-dalisdis/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-madulas-na-dalisdis/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nagkaroon kami ng diskusyon kagabi at sinabi kaagad ni Jeremy, “Ako’y nakakakita ng isang artikulo mula rito.” Pinag-usapan namin ang konsepto ng isang “madulas na dalisdis” sa aming Kristiyanong paglalakbay, at nakaisip kami ng isang bilang ng mga nakawiwiling obserbasyon. Ang argumento na aking tinutukoy ay ang isang nagsasabi na ang isang tiyak na gawa o pagtuturo ay maaaring magdulot ng maraming masahol na mga gawa.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ang Matinding Pagtakas</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-matinding-pagtakas/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-matinding-pagtakas/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ito’y isang kwento na mahirap isalaysay, at ito’y marahil ang dahilan kung bakit tumagal ng mga labinlimang taon bago namin ito maisalaysay. Ang bahagi na mahirap ay ang hindi paglalahad ng kwento, ngunit ang bahagi na mahirap ay ang katotohanan na palagi naming iniiwasan na mamigay ng mga testimonya tungkol sa mga himala, dahil sa sinasabi ng Bibliya tungkol sa masasamang taong nagnanais ng mga himala at hindi nakokontento lang sa hindi gaanong senseysonal na katotohanan. Alam din namin na ito ay maaari maging medyo nakakapanghina ng loob na makarinig ng mga mahimalang salaysay ng iba pang mga Kristiyano kapag ang ating sariling buhay ay tila hindi kapanapanabik kung ihahambing. Dapat naming simulan sa pagsasabi na ang kwentong ito’y marahil isa sa  tatlong nangungunang kwento ng paglalaan ng Diyos sa loob ng 35 taon ng Kristiyanong paglilingkod. (Baka sa isang araw, maikukwento namin ang iba pang dalawa!)&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ang Rebolusyon</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-rebolusyon/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-rebolusyon/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ito ay isang pag-aaral sa Bibliya. Mangyaring tingnan ang mga talata.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Balikan ang Oras</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/balikan-ang-oras/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/balikan-ang-oras/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang ating oras ay ang ating buhay. Kapag binigay mo ang iyong oras sa isang tao o bagay, ibinibigay mo ang iyong buhay. Kapag nagsasayang ka ng oras, sinisira mo ang iyong buhay. Kapag ginamit mo nang maayos ang oras, ginagamit mo nang maayos ang iyong buhay.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Liham Mula sa isang Taong Tumatalikod</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/liham-mula-sa-isang-taong-tumatalikod/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/liham-mula-sa-isang-taong-tumatalikod/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tumitingin ako ng ilang lumang papeles nung minsan, at aking nakita ito, ipinadala mula sa isang miyembro ng mga HesuKristiyano noong umiiral pa kami bilang isang komunidad. Dumating ito pagkatapos ang taong ito ay dumaan sa isang panahon kung saan nararamdaman na hindi s’ya kampante at nabalisa sa kung paano ginagawa ang mga bagay. Pakiramdam ko ipinahayag niya nang mabuti ang ilan sa mga isyu na dapat harapin ng isa sa gayong mga pagkakataon.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pag-asa</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/pag-asa/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/pag-asa/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dumalo ako sa isang simbahang pagpupulong kahapon, at ang pagbasa sa Bibliya noon ay ang pangako mula sa Lumang Tipan na hindi hahayaan ng Diyos ang isa sa kanyang matutuwid na lingkod na higit pa sa masaktan ang kanilang mga paa sa isang bato. Kung siya’y nahulog, ipinangako ng sipi na ang Diyos ay magpapagala ng isang anghel upang alalayan siya. Tila hindi nakikita ng kongregasyon ang anumang kontradiksyon (o kahit isang ugnayan) sa katotohanan na ang pagbabasa ay naunahan ng isang anunsyo na ang pastor ay hindi naroon sapagkat siya’y nahulog sa likod ng kanyang sasakyan, at lubhang nasugatan ang kanyang galanggalangan. Maliban sa malinaw na katatawanan ng sitwasyon iyon, narito ang madalas na di-pinapansing kontradiksyon na ang ilan sa mga bagay na nababasa natin sa Bibliya ay tila hindi sumusukat sa ating pang-araw-araw na mga karanasan.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
