<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Relihiyon on Mga Kristiyanong Hesus</title>
    <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/tags/relihiyon/</link>
    <description>Recent content in Relihiyon on Mga Kristiyanong Hesus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>tl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/tags/relihiyon/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ang Kaharian ng Langit o Relihiyon?</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-kaharian-ng-langit-o-relihiyon/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-kaharian-ng-langit-o-relihiyon/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Gusto naming malaman ang mahahalagang pagkakaiba sa pagitan ng relihiyon ng Kristiyano at sa lahat ng iba pang mga relihiyon; sa pagitan ng bahagi ng Bibliya bago pa ipinanganak si Jesus, at ang bahagi pagkatapos siya ipinanganak, sa pagitan ng mga turo ni Jesus at ng mga turo ng lahat ng ibang pinuno ng relihiyon. Hindi kami interesado sa mga maliliit na pagkakaiba na pinagtatalunan ng karamihan. Hiniling namin sa Diyos na ipakita sa amin ang mahahalagang pagkakaiba, at ipinakita niya.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mga Magagaan na Doktrina</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/mga-magagaan-na-doktrina/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/mga-magagaan-na-doktrina/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Karamihan sa mga tao ay nagtataka minsan sa dami ng magkakaiba at magkakasalungat na mga doktrina na umiikot sa mundo sa ngalan ng Diyos. Ang relihiyon ay isang tambak ng magkakasalungat na pahayag, isang masukal na gubat para sa karamihan ng mga edukadong tao sa panahong ito upang ituring na kanlungan. Sa sandaling nagkaroon tayo ng sapat na talino upang suriin ang kahit dalawang iglesia o relihiyon nang magkatabi, makikita natin ang sapat na mga kontradiksyon upang malaman na alinman sa kanila ay hindi maaaring maging tama. At sa oras na dumaan tayo sa tatlo o apat, isang pagdududa ang nagsisimulang lumitaw na ang alinman sa kanila ay maaaring maging tama.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mga Panakip sa Ulo</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/mga-panakip-sa-ulo/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/mga-panakip-sa-ulo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nagkaroon ng mga buong denominasyon na nahati sa iba&amp;rsquo;t ibang interpretasyon ng isang kabanata ng Bibliya, kung saan ito ay: &lt;a href=&#34;http://www.biblegateway.com/passage/index.php?search=1&amp;#43;Corinthians&amp;#43;11;&amp;amp;version=50;&amp;amp;interface=print&#34;&#xA;&#xA;&#xA; title=&#34;Read 1 Corinthians 11&#34;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA; target=&#34;_blank&#34;&#xA; &#xA;&#xA;&#xA;&gt;1 Corinthians 11&lt;/a&gt;. Ito ang kabanata na tumatalakay sa mga kababaihan na nagtatakip ng kanilang mga ulo kapag sila’y nananalangin.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
