<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Teolohiya on Mga Kristiyanong Hesus</title>
    <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/tags/teolohiya/</link>
    <description>Recent content in Teolohiya on Mga Kristiyanong Hesus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>tl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/tags/teolohiya/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ang Gintong Sinulid</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-gintong-sinulid/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-gintong-sinulid/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nagkaroon ako ng isang pangitain na napakalakas at mukhang mahalaga.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ang Pagkatakot sa Diyablo</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-pagkatakot-sa-diyablo/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-pagkatakot-sa-diyablo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Karamihan sa mga relihiyon ay nagtataguyod ng pagkatakot sa diyablo. Ngunit ang kinakatakutan mo ay ang iyong sinasamba. Kung natatakot ka sa diyablo, kailangan lang niyang sabihin, &amp;ldquo;X ay masama!&amp;rdquo; at tatakbo ka mula sa X. Malinaw na, sisiguraduhin niya na kung ano ang iyong tinatakasan ay eksakto na kailangan mong harapin.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kamangha-manghang Biyaya</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/kamangha-manghang-biyaya/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/kamangha-manghang-biyaya/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Madaling ipalagay na napakinggan na ng mga tao ang tungkol sa biyaya ng Diyos sa mga simbahan. Ngunit sa masusing pagsisiyasat, tila na ang mga simbahan mismo ay hindi naniniwala sa ipinangangaral nilang ebanghelyo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mabuhay sa Pananalig</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/mabuhay-sa-pananalig/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/mabuhay-sa-pananalig/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ito ang pangatlo sa isang serye ng mga artikulo tungkol sa pagkakaiba-iba ng doktrina sa pagitan namin at ng The Family. Ang unang dalawang artikulo ay ang &amp;ldquo;Simpleng Kaligtasan&amp;rdquo; at &amp;ldquo;Walang Hanggang Kaligtasan&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mga Himala</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/mga-himala/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/mga-himala/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Kung naiintindihan mo kung paano gumagana ang isang himala, himala pa rin ba ito? Kung magagawa ko ang isang bagay na hindi mo maipaliwanag, ginagawa ba ako nitong mas mahigit sa iyo ng espirituwal? Ano ba talaga ang isang himala? Ang mga ito ay iilan sa mga katanungan na nagpagulo sa akin habang sinubukan kong maunawaan kung ano ang dapat kong posisyon tungkol sa supernatural.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mga Panakip sa Ulo</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/mga-panakip-sa-ulo/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/mga-panakip-sa-ulo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Nagkaroon ng mga buong denominasyon na nahati sa iba&amp;rsquo;t ibang interpretasyon ng isang kabanata ng Bibliya, kung saan ito ay: &lt;a href=&#34;http://www.biblegateway.com/passage/index.php?search=1&amp;#43;Corinthians&amp;#43;11;&amp;amp;version=50;&amp;amp;interface=print&#34;&#xA;&#xA;&#xA; title=&#34;Read 1 Corinthians 11&#34;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA; target=&#34;_blank&#34;&#xA; &#xA;&#xA;&#xA;&gt;1 Corinthians 11&lt;/a&gt;. Ito ang kabanata na tumatalakay sa mga kababaihan na nagtatakip ng kanilang mga ulo kapag sila’y nananalangin.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Sabihin Lang Ito</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/sabihin-lang-ito/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/sabihin-lang-ito/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Wala talagang masama sa ano ang sinasabi ng &amp;ldquo;panalangin ng makasalanan&amp;rdquo;, kahit na madalas namin itong supilin noong nakaraan. At ang pagkuha sa mga tao na talagang sabihin ang mga bagay na nasabi sa panalangin ng makasalanan ay isang napakabuting ehersisyo. Hinihiling ko lang na maaari nating kuhanin sila na tuluyang sabihin ang mga bagay na iyon. Ang aming reklamo tungkol sa panalangin ay kadalasang madalas ito ginagawa nang isang beses, na nagpapalaya sa mga tao mula sa patuloy na paglago sa kanilang pananampalataya.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Simpleng Kaligtasan</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/simpleng-kaligtasan/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/simpleng-kaligtasan/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mga Detalye&lt;br&gt;&#xA;Nilikha noong Setyembre 07, 1996&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ang isang miyembro ng The Family (dating The Children of God) ay nagkomento na nahihirapan siyang maintindihan kung paano namin maituturing silang mga erehe at ang aming matatalik na kaibigan nang sabay. Ang erehe ay hindi isang salita na pipiliin namin, sapagkat mayroon itong labis na emosyonal na paghatol na nakakabit dito. Ngunit totoo na mayroon kaming pagkakaiba, sa parehong oras na marami tayong pagkakapareho; at pinaghirapan din namin na maunawaan ang kabalintunaan. Ang sumusunod na limang artikulo ay ihinahambing ang aming pagkakatulad at pagkakaiba sa isang bilang ng mga aral.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Walang Anumang Dungis</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/walang-anumang-dungis/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/walang-anumang-dungis/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sa susunod na artikulo, ang mga Hesukristyano ay kumukuha ng isang paboritong sipi ng mga Quaker na nagmumula sa banal na kasulatan (tungkol sa &amp;lsquo;paglalakad sa liwanag&amp;rsquo;) at pinagsama ito sa ilan sa mga paboritong ebanghelikal na mga kasulatan tungkol sa &amp;lsquo;kaligtasan&amp;rsquo;, upang ipakita kung ano ang paboritong turo ng mga Hesukristiyano&amp;hellip; tungkol sa katapatan. Sumusunod ang ilang artikulo na binibigyang-diin din ang pangangailangang maging tapat sa kagustuhan sa anumang kahilingang teolohiko. Ang ganitong inclusivism ay karaniwan sa mga Quaker at mga Hesukristiyano.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Walang Mga Apo ang Diyos</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/walang-mga-apo-ang-diyos/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/walang-mga-apo-ang-diyos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hindi natin kailangang maging perpekto upang tanggapin tayo ng Diyos. Ngunit kailangan nating maging orihinal.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
