<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Praktikal on Mga Kristiyanong Hesus</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/praktikal/</link>
    <description>Recent content in Praktikal on Mga Kristiyanong Hesus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>tl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/praktikal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ang Aking Pag-hilig sa Tira-tira</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/ang-aking-pag-hilig-sa-tira-tira/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/ang-aking-pag-hilig-sa-tira-tira/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Madalas kong narinig ang mga tao na nagrereklamo tungkol sa pagkain ng tira-tira. Ito ang nagpapaggulo sa akin, sapagkat sinasabi na parang may isang bagay na masama tungkol sa tira-tira. Ang pagkain na talagang masarap kagabi ay biglang nakakuha ng napakasamang reputasyon sa kinabukasan.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ang Prinsipyo na Talikuran Lahat</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/ang-prinsipyo-na-talikuran-lahat/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/ang-prinsipyo-na-talikuran-lahat/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mayroong isang prinsipyo sa mga bagay na espiritwal na natuklasan ng mga tao mula sa maraming pananampalataya. Tinatawag namin itong prinsipyo na &amp;ldquo;talikuran ang lahat&amp;rdquo;. Ngunit maaari itong mailarawan sa maraming paraan.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Badyet, Iskedyul at Listahan ng Mga Gawain</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/badyet-iskedyul-at-listahan-ng-mga-gawain/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/badyet-iskedyul-at-listahan-ng-mga-gawain/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang isa sa mga pinakamahusay na imbensyon sa kasaysayan ay ito na marahil ang pang-araw-araw na iskedyul. Ang mga relo (lalo na ang ang mga murang relo) ay dapat ang kasunod na pinakamahusay na imbensyon. Ginawa nilang posible para sa karamihan na maisaayos ang kanilang mga iskedyul, upang sila’y makarating sa isang lugar sa tamang oras.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kalayaan, Panalangin, at Paulit-ulit na Ginagawang mga Kasalanan</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/kalayaan-panalangin-at-paulit-ulit-na-ginagawang-mga-kasalanan/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/kalayaan-panalangin-at-paulit-ulit-na-ginagawang-mga-kasalanan/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Mayroon akong ilang iba&amp;rsquo;t ibang mga saloobin na nais kong ibahagi sa inyo, bawat isa ay malamang na karapat-dapat ng isang maikling artikulo sa sarili nito. Gayunpaman, hanggang sa o maliban na lang kung makakuha ako ng ilang bakanteng oras upang gawin ang mga ito bilang hiwalay na mga artikulo, isasama ko lang silang lahat sa liham na ito, dahil may isang karaniwang tema sa pagitan nila. Ang tema ay isang pagpapahayag lamang ng pag-aalala tungkol sa kung saan ang mga tao ay patungo sa espirituwal, lalo na sa sitwasyon na ang mga indibidwal na base ay nagsasarili na mula sa isa&amp;rsquo;t isa.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kaya Gusto Mong Magsimula ng Iyong Sariling Ministeryo?</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/kaya-gusto-mong-magsimula-ng-iyong-sariling-ministeryo/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/kaya-gusto-mong-magsimula-ng-iyong-sariling-ministeryo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Madalas sumulat sa amin ang mga tao na hindi nasisiyahan sa nakikita nila sa mga simbahan ngayon, kaya gusto nilang magsimula ng kanilang sariling ministeryo.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pag-aaral Upang Mag-aral</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/pag-aaral-upang-mag-aral/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/pag-aaral-upang-mag-aral/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;em&gt;Mag-aral ka upang maging kalugud-lugod sa paningin ng Diyos, isang manggagawa na walang dapat ikahiya, na wastong hinahati ang salita ng katotohanan.&amp;quot;&lt;/em&gt; (&lt;a href=&#34;http://www.biblegateway.com/passage/index.php?search=2&amp;#43;Timothy&amp;#43;2%3A15;&amp;amp;version=50;&amp;amp;interface=print&#34;&#xA;&#xA;&#xA; title=&#34;Read 2 Timothy 2:15&#34;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA; target=&#34;_blank&#34;&#xA; &#xA;&#xA;&#xA;&gt;2 Timothy 2:15&lt;/a&gt;)&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pagkakataong Magnilay Habang Walang Tumutuligsa</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/pagkakataong-magnilay-habang-walang-tumutuligsa/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/pagkakataong-magnilay-habang-walang-tumutuligsa/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang artikulong ito ay isang pagpapatuloy ng isang paksa na madalas na lumalabas sa nakalipas na ilang taon. Tinatalakay nito ang dilemma na umiiral kapag ang isang pinuno (o ang komunidad sa kabuuan) ay nakatagpo ng isang tao na nagpapakita ng ilang espiritwal na pahiwatig na magaganda, ngunit nagpapakita rin ng isang atubili na harapin ang isang partikular na kahinaan o pagkakamali. Ang aming tradisyunal na paraan ay kumuha ng karaingan sa nagkasala, at isulong ang karaingan mula sa unang yugto hanggang sa pangalawa, hanggang sa ikatlo, at sa wakas ay paalisin siya sa komunidad kung ipagpapatuloy niya ang kanilang pagtanggi na harapin ang pagkakasala. Ang proseso ay nasa Kasulatan at kapaki-pakinabang.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pasanin ang Press at Sumunod sa Akin</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/pasanin-ang-press-at-sumunod-sa-akin/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/pasanin-ang-press-at-sumunod-sa-akin/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Matagal nang umiiral ang sekular na media. Bago pa ang mga pahayagan at telebisyon ito ay ang hindi gaanong maaasahang salita-ng-bibig. Ito ay ang sekular na midyum na ito ang nagpako kay Jesus. Ang parehong grupo ng mga tao na sumigaw ng &amp;ldquo;Hosanna!&amp;rdquo; sa isang linggo ay sumisigaw ng &amp;ldquo;Ipako siya sa krus!&amp;rdquo; sa kasunod.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Reality sa Utopia</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/reality-sa-utopia/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/reality-sa-utopia/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang Utopia ay isang perpektong mundo na hindi umiiral. Madalas iniiwan ng mga taong naghahanap ng ganoong lugar ang mga ideyal nang mabigo nilang hanapin ito.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Walong Paraan Upang Malaman ang Kalooban ng Diyos</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/walong-paraan-upang-malaman-ang-kalooban-ng-diyos/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/walong-paraan-upang-malaman-ang-kalooban-ng-diyos/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Walang partikular na nanggagaling sa mga Quaker ang artikulong ito, maliban kung ito ay maaaring nauugnay sa konsepto ng tahimik na pagsamba, kung saan ang mga Quaker ay naniniwala na ang Diyos ay maaaring makipag-usap sa mga tao.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
