<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Inspirasyonal on Mga Kristiyanong Hesus</title>
    <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/tags/inspirasyonal/</link>
    <description>Recent content in Inspirasyonal on Mga Kristiyanong Hesus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>tl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/tags/inspirasyonal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ang Dahilan</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-dahilan/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-dahilan/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sapat para sa alagad na maging tulad ng kanyang guro, gaya rin ng isang alipin sa kanyang amo. Kung tatawaging Beelzebub ang may-ari ng isang bahay, ano kaya ang tatawagin sa mga naninirahan sa loob nito? &lt;a href=&#34;http://www.biblegateway.com/passage/index.php?search=Matthew&amp;#43;10%3A25;&amp;amp;version=50;&amp;amp;interface=print&#34;&#xA;&#xA;&#xA; title=&#34;Read Matthew 10:25&#34;&#xA;&#xA;&#xA;&#xA; target=&#34;_blank&#34;&#xA; &#xA;&#xA;&#xA;&gt;Matthew 10:25&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ang Matinding Pagtakas</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-matinding-pagtakas/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/ang-matinding-pagtakas/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ito’y isang kwento na mahirap isalaysay, at ito’y marahil ang dahilan kung bakit tumagal ng mga labinlimang taon bago namin ito maisalaysay. Ang bahagi na mahirap ay ang hindi paglalahad ng kwento, ngunit ang bahagi na mahirap ay ang katotohanan na palagi naming iniiwasan na mamigay ng mga testimonya tungkol sa mga himala, dahil sa sinasabi ng Bibliya tungkol sa masasamang taong nagnanais ng mga himala at hindi nakokontento lang sa hindi gaanong senseysonal na katotohanan. Alam din namin na ito ay maaari maging medyo nakakapanghina ng loob na makarinig ng mga mahimalang salaysay ng iba pang mga Kristiyano kapag ang ating sariling buhay ay tila hindi kapanapanabik kung ihahambing. Dapat naming simulan sa pagsasabi na ang kwentong ito’y marahil isa sa  tatlong nangungunang kwento ng paglalaan ng Diyos sa loob ng 35 taon ng Kristiyanong paglilingkod. (Baka sa isang araw, maikukwento namin ang iba pang dalawa!)&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pag-asa</title>
      <link>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/pag-asa/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://mgakristiyanonghesus.github.io/tl/blog/pag-asa/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dumalo ako sa isang simbahang pagpupulong kahapon, at ang pagbasa sa Bibliya noon ay ang pangako mula sa Lumang Tipan na hindi hahayaan ng Diyos ang isa sa kanyang matutuwid na lingkod na higit pa sa masaktan ang kanilang mga paa sa isang bato. Kung siya’y nahulog, ipinangako ng sipi na ang Diyos ay magpapagala ng isang anghel upang alalayan siya. Tila hindi nakikita ng kongregasyon ang anumang kontradiksyon (o kahit isang ugnayan) sa katotohanan na ang pagbabasa ay naunahan ng isang anunsyo na ang pastor ay hindi naroon sapagkat siya’y nahulog sa likod ng kanyang sasakyan, at lubhang nasugatan ang kanyang galanggalangan. Maliban sa malinaw na katatawanan ng sitwasyon iyon, narito ang madalas na di-pinapansing kontradiksyon na ang ilan sa mga bagay na nababasa natin sa Bibliya ay tila hindi sumusukat sa ating pang-araw-araw na mga karanasan.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
