<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Random on Mga Kristiyanong Hesus</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/random/</link>
    <description>Recent content in Random on Mga Kristiyanong Hesus</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>tl</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/tags/random/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Isang Sulat sa Isang Kaibigan</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/isang-sulat-sa-isang-kaibigan/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/isang-sulat-sa-isang-kaibigan/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ang pananaw ng mga HesuKristiyano sa unibersalismo (kung saan hindi pananaw ng anumang Australyanong Quaker na kilala namin maliban sa aming sarili) ay na si Jesus ay paaanuman nagbigay kapangyarihan sa Diyos na magbigay ng unibersal na kaligtasan. Sa baba ay isang liham na aming sinulat sa isang konserbatibong mananampalataya na hinamon ang aming pag-aangkin na maaaring maligtas ang mga taong hindi kristiyano sa pamamagitan ng dugo ni Jesus (at ng biyaya mula sa Diyos) basta’t sila ay kumikilos sa lahat ng liwanag na mayroon nila.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Mga Pumipiga sa Baba</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/mga-pumipiga-sa-baba/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/mga-pumipiga-sa-baba/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ilan sa amin ang pumipiga ng toothpaste mula sa gitna, at ang ilan ay pumipiga mula sa ilalim. Gusto ng mga pumupiga sa baba na sundin ng mundo ang kanilang halimbawa; ngunit ang mga pumipiga sa gitna ay nangangatuwiran na ang gayong pagkahumaling sa kaayusan ay lumalabag sa kanilang indibidwalidad na kusang-loob.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pasanin ang Press at Sumunod sa Akin</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/pasanin-ang-press-at-sumunod-sa-akin/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/pasanin-ang-press-at-sumunod-sa-akin/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Matagal nang umiiral ang sekular na media. Bago pa ang mga pahayagan at telebisyon ito ay ang hindi gaanong maaasahang salita-ng-bibig. Ito ay ang sekular na midyum na ito ang nagpako kay Jesus. Ang parehong grupo ng mga tao na sumigaw ng &amp;ldquo;Hosanna!&amp;rdquo; sa isang linggo ay sumisigaw ng &amp;ldquo;Ipako siya sa krus!&amp;rdquo; sa kasunod.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>The Day The Earth Stood Still</title>
      <link>http://localhost:1313/blog/the-day-the-earth-stood-still/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Sep 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blog/the-day-the-earth-stood-still/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sa aming paglipad pabalik sa Sydney mula sa Kenya noong wikend, nanood kami ni Cherry ng isang pelikulang tinatawag na &amp;ldquo;The Day the Earth Stood Still&amp;rdquo; (isang muling paggawa ng isang pelikulang unang pinalabas noong nakalipas na mga dekada). Ako ay lubos na humanga dito sa ilang paraan.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
